連登仔係放棄咗Fb 定點？ 全部都係藍屍留言

淨係識留係同溫層到講有咩用
連民主黨個page都被人攻佔哂
明明新年咁得閒 大家去哂邊

幫手FB 宣傳

要話俾醫護知，無論你地決定係點，市民會支持你地

原Post

大家支唔支持醫護大罷工？

入黎幫手推十次

以前得page 都好d，依加個識用private groups 圍爐
潛入save hk 扮中立撚都唔係易架葉師傅

咁咪一人一個cm 留支持
冇理由 一個支持嘅cm都冇

係呀，FB簡直係藍屍天堂

做咩支持差佬罷工